記住我地係點樣走到而家

不割蓆、不譴責、不篤灰
齊心便事成！
擺明對家外部打唔入就開始由內部分化
兄弟頂住啊就見曙光

加油啊手足

唔洗諗都即刻答

團結

打唔入就連續幾日叫大學d人散水
之後就開始有人搞事騎劫
知咩事啦